如果想買部傻瓜冇鏡換相機旅行用，買邊部好

可以影遠野

RX100 VI

影幾遠？RX10系列囉。

好似幾正喎

Rx100 vi 200mm夠唔夠？
Rx10 iv 去到600mm
再唔夠整返部P1000

旅行應該RX100VI最方便
又細架

大家點睇sony hx99 ??

1/2.3 sensor太細不利夜晚同低光環境, 上面班大佬講嗰幾部都係1"
HX99光圈仲要3.5-6.4 應該會夜盲 (RX100VI 2.8-4.5)

不考慮，直上rx100XI

hx99 我鐘意佢zoom得勁喎

Sony黑卡/GRIII

影唔到zoom到太空都無用

p1000網上d人話影相麻麻？？

Canon G3X點睇？
舊機好冇買